龍緯汶話俾同個女仔係朋友，個女仔得七歲

十年後去尼泊爾娶佢
咪日日有得抱抱囉

d相似係女童老豆老母幫手影不是自拍，好難鋤入佢喎

鋤佢唔入都身敗名裂啦
當人傻架咩⋯⋯

話唔定成班好人都人圍爐

要保持個距離囉
太細個真係擔心個女仔出事
到大個合法年齡16歲都唔會有人理架啦